★滙豐唔派息，會否影響廢老情緒？

［元朗］司機突然老人痴呆唔識揸車，小巴乘客險搭上亡命之途

似想攬炒多，故意在天橋彎位才玩嘢

同樣嘅內容post開咗半日

呀！！！！